【大師】有感情問題通通入黎幫你解決

講真, 經常有問題都話情人心淡左點算? 但其實心淡又唔係心死. 大家想箍煲, 好簡單, 我教你.

首先, 知道咩原因? 無感覺, 就做D感覺. 你錯就你改, 你有問題就解決問題

你要有耐心, 夠包容 (更可能係忍受), 放下身段, 面子值幾錢? 為左無謂面子尊嚴, 換到難得的感情.
你要跪地都無問題. 除非對方挑戰到我的原則, 不容改變嘅野.

第一, 解釋問清楚原因,
第二, 多數係性格問題, 你放低姿態, 認死狗, 願意為佢改, 包容佢; 無感覺就話比你機會, 最後機會, 換個新方法,新環境等等.

總之比人知道, 你有誠意, 真係會犧牲D野挽回, 比佢感覺你好珍惜份感情. 總之覺得值得佢回頭. 緣份難得, 凡事太盡定必早盡.

有D好絕, 咁你就要有耐心, 唔接唔聽電話, 就2,3日1個SMS, 主要關心慰問. 再唔係E-MAIL, FACEBOOK
比佢覺得你等佢. 仲好誠懇. 唔好太煩就得

換電話,換帳號, 好簡單, 寄信去屋企, 其他朋友方面知道佢新電話, 女人好心軟,

有時情傷, 或者不如意, 就會記起你, 可能忍唔住打番比你, 安排咁耐, 就係等待佢心軟一刻
即係河堤崩塌時候, 你就勇敢慢慢恢復朋友關係, 唔好太急, 佢會記得你的好

真係唔得, 你就有風度瀟洒的走, 佢會記得你, 男人何患無妻? 已經盡力, 只怪有緣無份.

冇人有感情問題? 咁點解咁多PO

我今日先同女女出完去食自助餐，你搞笑?

一齊左半年佢先話只係中意有個人陪佢所以對我根本唔係咩愛或者中意
係咁叫我move on
我係咁話，當初我地揀得對方總係有個原因
點解我地唔肯再試下
然後佢唔覆我，
同個fd講，話我講極都唔明點極都唔化

我情緒有啲問題 好似有抑鬱咁
一開始一齊佢見識過
慢慢為佢變好咗
依排有啲嗌圾
我覺得佢唔聽我講野
我一路答佢野佢一程路係咁重覆迫我講
我忍唔住 癲咗 係咁撞牆

佢話如果我再發癲佢唔會想再同我一齊⋯

但佢會唔會諗下 有啲野我控制唔到
我都唔想自己癲⋯⋯⋯⋯

點算好

點解佢唔係話會陪我一齊面對 令我唔會再癲
反而係放棄我

佢係咪唔夠愛我

睇醫生啦好嗎

我先直接講結果,放手先,我無第二種意思,我真係叫你分手,同佢做返朋友

點解?我係話有得救,但救既唔係佢,我要救既人係你

你為呢件事可能已經鑽左無數既牛角尖,你而家靜落黎試下諗,自己對住佢仲係唔係你自己?

我認真的,你當番佢朋友,呢段時間唔一定短,半年唔定,一年唔定,幾個月都有可能,話俾自己聽,我真係變番我自己

之後你可以再試下對佢示好,我必需要提醒你既係,呢個時機你做錯左,你呢世都會失去呢個女人

咩時機先為止??我唔可以好詳細答你,但我希望你坐底俾一個月時間,唔至俾你自己深思下自己可以點攸,同時俾佢思考返段關係

其實如果你真係做到我講既野...條女又真係對你有意思既...分分鐘佢會追番你轉頭

你搵一個咁好既男仔

你又配得起佢咩?

你自己係唔係咁完美?

有要求係好,但不要不自量..

你相處既時間都係想搵個好男人.. 但最重要係忍耐控制..

就算係壞男人..[唔壞得曬個隻]你都可以令佢變成你既好男人囉

sOrr..如果你仲係好似你打既野咁睇.,你e世都冇可能搵到你條件中既男人._.V

有冇試過睇醫生？
為你 為你男朋友 為你屋企人 為你地未來都好
如果覺得自己控制唔到情緒嘅話 應該係出咗事
起碼試下求醫先 唔係嘅話會越黎越嚴重架
本來唔想覆 有大師係度
但係我屋企人都有情緒病 依家積極治療中 所以希望你都可以早日康復 同你男朋友一齊好好地行落去

分開左兩個禮拜 佢話我地價值觀唔啱 覺得係埋一齊好辛苦 佢改變左我好多 我呢排真係頽到飯都唔想食 我真係好鐘意佢 點算好

條女第一眼就對無無feel點搞

2011年拍拖，2015年結婚，今年6月覺得佢對我淡咗，浸住有為呢件事嘈，至到9月佢終於爆，話對我無感覺，要分開冷靜，我哋已經十日分開住了，點算

單戀問題講唔講得

女朋友(唔知仲係咪)因為生活習慣唔夾而分開左。
佢話咁都唔夾幾鐘意對方都無可能有未來。
我仲chur左佢幾次問佢諗成點

唉，我知我地仲鐘意大家嫁，其實你所講嘅都係小事黎，我通通都可以做到嫁

究竟點先可以一齊返呀

點解你打啲野咁似我男朋友

對唔住呀

講我,無任歡迎

其實情侶同夫妻問題係會好多的
另一半就算真係知你想點都沒可能一一肯做
人始終係人本性係點就係點
要你/佢為對方轉變 好難ｌｕ，始終係有個本性
想相處愉快 都係要忍受同接受對方的粗心同衰野
唔係自己會好唔開心

或者咁講, 我個人會喜歡將所有野同我伴侶分享~
基本上我都無咩不良嗜好~ :g19:
我認為, 雖然生活上總有唔相同既地方, 總有d野係你想但我唔喜歡, 但係我絕唔會用"驚佢嬲"而唔同對方講, or做左唔俾佢知~
只要我覺得係啱既野, 我會同對方分享, 知道對方既諗法, 同時都要讓對方知道我諗法~
我認為, 共同既價值觀係必需, 而且係必定要經過協調; 否則, "背住做"就等於陽奉陰違~
同時, 我亦相信: 一次不忠, 百次不用~

或者我比較相信，唔會第一步就會完全協調，
又唔會人人第一下子就能夠完全百份百坦誠（幾愛都好喇）
有時係先經過一d 呃呃氹氹、o係成長當中慢慢了解／明白更多，先修成正果 x)
一次不忠百次不用，其實係好嚴格o既要求，尤其係對人類呢種善變（變壞或變好）o既動物唻講......

知道你宜家又愛又痛又恨,係辛苦~送一句說話比你,
句說話我以前一個砌模型既師傅同我講:"你去發展一段感情既時候,請先有失戀既心理準備,如果唔係你千萬唔好去戀愛"

話唔定我係你男朋友呢

首先，你可以將以下段說話比你老婆睇番

感覺係一時間發生，
但感情係兩個人付出很多努力去建立，
問下自己你有沒有付出？對方有沒有付出？
大家都努力過
我覺得結婚之後同識落最初不一樣，那當然啦，
因為你對住你的朋友同對住你的女朋友/老婆態度都會唔一樣啦，
如果係性格不合，人人都會，因為冇一個人天生是很夾另一個人的，
人人都有自己一套，相處係要互相遷就
如果【佢】認為會找到一個令你一生都感情不會變淡的伴侶？
還是這反映左係佢自己的個人性格問題呢？
眼前的關係同眼前的幸福，日子耐左就自認為係定必擁有的事物因而覺得"變淡了"呢?

愛情就係一件會令人又愛又恨既野,當大家擁有佢既時候,雙方都要識得點去平行自己,而唔係怪責對方既不善
最後我比大家既一句說話
可以用感覺開始一段感情,但感覺不能維繫一段感情<3

做男朋友/老公既．．．可以主動打多D電話比女朋友，或者send SMS---例如：今晚冷呀！你無左我依個大肚腩抱住，會冷親架！要記得穿多件衫呀！

你識咁諗，已經比當初既你成熟，希望你會搵到一段適合你既幸福

我明白你依家係好放唔低佢，但如果佢即刻話同番你一齊你會點諗?

你試想一想你女朋友係因為以下呢d情況同reasons而同唔同你分手,睇下你自己接唔接受到 (試想以後的一年內都唔分手吧!)

1.)佢係因為唔捨得大家行左咁耐,覺得好可惜而已,即是所謂既無愛情,只得感 情。你地往後的一年都可能會無火花,枯燥無味的。佢更可能會因此而成日嬲你, 發你脾氣,要你哄返佢,而日子越長,發脾氣的次數就會越頻密。

係呢個情況下,你係咪真的會無限量咁容忍一個唔講道理的女朋友(只是可能性),

2.)佢唔忍心去hurt你,係會最無奈的,佢只係唔想你因佢的自私而受傷,可能會令佢自己有內疚感同欠你一世。咁佢係同你一齊的時間佢會自己感到自己好委屈, 無形中佢會好唔開心,佢唔開心,我諗你都唔會開心吧,咁大家之間的氣氛會有點愁雲慘霧般,令大家有點窒息感,為逃避呢種感覺,慢慢就會疏離大家。

呢種情況下,你只係延長了時間- 係大家痛苦的時間而已。

3.)佢唔想做開口個一位,因為佢唔想做衰人,咁佢就係度同你鬥到底,睇下邊個會頂唔順先開口說分手。如果你係唔想同佢分手的話,咁你就要有好大的耐性同容忍限度,而且係呢段期間令佢回心轉意,咁就好大機會會令佢返轉頭,唔再諗住要同你分手呢。

但你可能會好唔開心架,因為佢唔係愛你亦唔係唔捨得你先唔分手,而係唔想做衰人,而且佢會比較疏離你,你唔主動搵佢都幾難要佢主動搵你了。

4.)最衰的都可以係呢一種,亦係最殘酷的- 唔愛你又想你繼續愛佢。有d女仔,佢地唔分手係因為佢覺得你對佢好好,即使佢唔愛你或愛上了另一個人(通常都係新的對象唔及你對佢咁好先會咁拖住你 or 佢唔想無你會搵到第二個女仔黎取代佢的位置, 即使佢有一日離開左你,佢都會想你keep住永遠將佢放係第一位),仍然好想你會繼續對佢好好, 事事仍然以佢為先。

你唔好開心同天真咁諗住佢係受你感動,佢只係唔想少左個人錫自己,佢咁拖得你, 已經證明左佢對你的愛係有限度,因為佢唔會去諗下你的感受麻,咁佢又仲有咩可能會再次愛上你呢??

而且呢個情況,佢好多時都會係心情唔好, 無聊, 唔開心同無人陪的時候主動搵你; 佢開心, 有得玩的時候係絕對唔會搵你,如果你係呢個時候搵佢,佢一定會覺得你好煩同搵d藉口話轉頭覆你...當然唔會覆你啦,直到下次佢又需要你的時候。

咁你會唔會忍受到一個咁的女仔???

最後佢可能係真的對你仍有一點愛而未能做到決定,猶豫不決吧,呢個時候你可以做的就只有等你自己諗到通為止。

大師介意留tg傾嗎

同求

可以不過未係時候，最近有project搞緊，你可以講你個case出黎，我會幫你分析

你都係，如果方便可以係到講左先

佢話對我冇左個種感覺 我想問可以點

有冇前因可以約略講講

我驚自爆

其實一個女仔明知個男朋友都唔愛佢
佢自己都感覺到 點解都要繼續拖落去？

話咗做返好朋友, 每次當我覺得自己好返少少嘅時候,
佢又會重提舊事, 一係拎返出嚟嘈

俾我抖吓得唔得, 好想去避世

同個ex分左手兩個月啦
分手原因係唔夾點磨合都好都係唔夾
自問我真係好中意佢，唔想放棄依段感情。
其實個導火線係大家對於忙依樣野睇法都唔同，
我覺得就算你點忙都好，都會食飯去廁所可以覆下我。但係佢覺得我忙應該體諒佢多d比多d空間時間，而唔係逼得佢咁緊。其實我都唔算好chur佢，唔係要佢秒回同狂打電話比我，我都係想佢關心下我。
依家分左手兩個月到，分得好絕，已無聯絡唔知對方近況，黎緊有d事要搵返佢。

利申：巴

做人唔好做狗，由佢走，帽得真係唔洗再要

同條仔分左一個月，因為性格不合，之前分過一次，而家又再分，因為我性格唔好，成日chur佢，佢覺得我成日發脾氣，其實因為我好緊張佢，佢覺得同我冇將來，由於之後又嗌交，所以佢決定分手，佢話冇左我更輕鬆，唔洗再等佢，話唔再愛我，btw我係佢初戀。
我仲好想同佢復合

點樣先可以唔好咁介意男朋友嘅過去
佢拍過十幾次拖 我就兩三次
有時唔小心見到同以前同ex啲嘢都會好心痛
又會係到諗 原來我第一次同佢做呢件事嗰陣
佢已經同ex做過
我自以爲自己係佢眼中好特別
原來都只係同佢啲ex一樣
點算 已經為呢個問題嘈過幾次
係咪我太放唔低 攞苦嚟辛

我以後會乖乖地嫁啦

一段感情,若果隻方咁執意去care呢段關係入面有冇新鮮感既話,係呢個念頭一出既時候,其實已經代表你地之間已經唔係咁愛對方。我係認真講,因為好多人都唔願意去承認呢個事實。其實之所以有咁既想法,好大程度係基於你地兩個係呢段關係入面搵唔到自己想要既野,又或者打從開始就唔知大家究竟想要d乜。或許當初只係想被愛and拍拖而一齊。對於經驗唔多既情人黎講,點去處理一段有愛既關係係一樣好深既課題。其實我好討厭人地將一段關係分為熱戀,冷靜,冷淡期等等。其實鍾意一個人根本唔需要有咁多理由,大家習慣左之間既相處方式,覺得舒服,開心既,又何需要去分咩期咩期呢??一段真心既愛情,根本無需要太多既新鮮,刺激。所謂既新鮮刺激,只合適比一班鍾意拍散拖,同埋出黎玩既member。如果雙方有心維持一段長久既關係,平淡係必然,亦係長久關係入面必經階段。然而雙方係咪樂於享受呢份平淡而舒服既相處方式,就要睇下你地想追求既係咩。愛其實可以好簡單,就係將生活&將來既一半同身邊果位分享and分擔,同時亦肩負起對另一半既承擔,而係呢個過程入面,大家都感覺到甜同埋有一種須要&被須要既感覺。如果是但一方感覺到係負擔而唔係承擔,又或者感覺淡左,係呢段關係感覺唔到有一種需要為大家未來一齊努力既感覺的話,我可以好坦白咁講,呢段關係已死。唔需要再考慮如何補救。因為重點根本唔在於感情淡熱與否,重點係在於是但一方心入面潛在一句:我唔會為呢段關係再作過多既付出。即使唔願意承認,係因為接受唔到自己係d咁既人,但呢個係事實,勇於承認自己既感覺,係相愛既第一步。我見過太多太多關係入面雙方明明已經唔愛大家,但接受唔到自己既感覺,總係作出一d無補於事既補救,而拖足1,2年。呢d虛偽既愛情,見得太多......
如果大家都係有心,悶,淡根本影響唔到雙方。只要搵到合適大家既相處之道,對自己坦白,對呢段關係有好大程度上既共識,已經足夠。
問心果句,你地又係唔係??

冇人?

拍左唔耐拖 一個月內啦
當初覺得佢人好好 相處又好舒服 係100%做返自己 又對我好所以一齊左
好感肯定有 但未去到好鐘意
但我真係好想同呢個女仔發展下 想試下 所以就一齊左 （佢鐘意我先）
然後拍落拍落 好似都未係好鐘意 （拍左唔耐 1個月內）
kiss佢果陣冇果種小鹿亂撞 又冇好鍋心
但我肯定佢有 而且好鐘意

眼見佢咁愛我 對我咁好 但我又未去到愛佢 真係覺得自己好仆街 跟住我又會比好大壓力自己去鐘意佢咁 好撚煩... 但好想同佢行得耐 因為佢真係好好 同埋好難搵到一個對我咁好既女仔.. 其實日久係咪真係會生情？

拍拖拍到有壓力
但壓力全部都係自己比自己
屌 點解成日比D不必要既壓力自己

我同你一樣 岩岩分手兩個星期
我好明白你會諗點解佢要放棄你 而唔係陪你解決
但我依家知道 原來人真係會攰 到有一日對方盡哂力都改變唔到你 又或者改得少少 而你又一直比唔到佢想要既野佢 佢都係會放棄你

差唔多situation 我同佢繼聯左一個月
打算一年後揾返佢
因為呢年學業上要衝刺
但係一年後 係咪已經冇機會再聯絡返
利申 識左幾耐 一直當佢好朋友 兩個月前曖昧 一個月前發覺有感覺 佢亦都知 最尾有好多因素冇一齊到

起碼你地仲一齊，改下啦，想一齊改係必須既，我就已經被人扔低左